[有舊圖] 娶到譚凱琪zoie就好啦

首先靚女唔使講,一開始知佢37歲都好驚訝,把聲又甜,睇佢的專訪話,佢18歲開始賺錢養家,在佢事業低潮期,都自願keep住比錢屋企人,寧願自己一日只食一餐,沒問家人拿過錢,非常孝順,光這點已經娶得過,捱足18歳,可愛得黎有點成熟,不過睇埋條片,FF下同譚凱琪一齊的感覺就醒啦,佢的有錢男友一早求婚成功,可能隨時閃婚,祝佢幸福!希望佢今年能拿視后!

片:

不了,比丁子高食過

唔明咩意思,你條女沒比其他人食過?你唔食大把人食

冇波不了

條女某d角度同胡杏兒撞樣

打手
不了

姣西

老

我係毒撚,非打手

不了 條頸咁長

師兄識貨 佢係靚版胡杏兒

其實冇人爭 你而家都可以去娶

對腳好正

好正

正啊

排長扯旗圖.jpeg

實係啦,佢有有錢未婚夫,我只是窮毒矮染學生

不嬲都覺得佢好正，37歲都仲可以保持童顏，其實如果可以，我唔介意埋單

以前有個女子組合叫Kristy同佢好撚似樣

得返3年玩
女人一到40,極速老化
睇下40仲可唔可以咁靚

靚咩

塊臉好膠

公厠？

Zoie 正呀.... .......有線果陣已留意佢

不了, 就黎收經收水

就停經既老女人不了

正gap女

By google,女性更年期的平均年齡約為45歲到55歲。有排啦

愈大愈正

Steven家姐？

老師門徒

其實我覺得有啲似細波版美和子

兩者冇衝突喎 你係一條死毒撚打手

一般貨色.jpg

唔知點解覺得呢條女好淫
應該係之前睇過唔知邊套戲搞到有咁既感覺

eu水晶梨?

睇錯薛凱琪

巴打食開咩

係咪得我一個覺得唔靚？

我屌

係

一樣係有線
我中意李佳芯多d
佢係有線果陣已經中意睇佢

又白又滑又童顏個樣成個公仔咁，好正

佢係畸保做旅遊節目勁正

有線D女係咪特別高質
黃翠如,譚凱琪,ali,梁嘉琪,潘杰寧,仲有冇漏

佢有冇整容
成日覺得好膠

37歲仲keep到
反觀姓唐嗰位

我幫你check下,佢細個已經好可愛,不像整容
link:

無啦，十幾年前出道做小室徒弟嗰陣已經係咁嘅樣，嗰陣覺得佢太𡃁妹，而家女人味出哂嚟仲正過以前

俾隻狗mark咗

條女咁孝順，即係拎埋你的家用貼外家

上面個張塊面好肥 但個身又冇肉

睇完佢的愛情觀先講啦,雖然佢甘好戲,可能扮出黎,反正我信佢lo

得意妹豬

差對波真係差好多條街

我都係鍾意波,可能睇得av太多,對波太大反而冇甘可愛

真心wo,香港邊有甘多大奶,到時又話人假波

接實

巴打識貨

有線嗰陣已經覺得好正

有得選擇, 想要翠如做老婆

天嬌

擺明要求高啦
FF太多

個鼻好怪

連登仔講藝人就唔好講人品啦 次次都炒車

大 帥 哥～

你地呢D毒撚永遠見D女靚D 就咩都信晒,人地專訪講乜你就信乜.

真係白撚痴

佢訪問都有講鍾意叻過佢的男人,有咩問題?佢有本錢要求高wo

塊臉有少少baby fat

個鼻同湯盈盈一樣咁怪
btw屌1,2次可以,但唔會同佢長期發展,mk妹得黎又唔係好靚

唔係

個pat

好想娶佢做老婆

佢似徐若瑄

佢會陪阿媽,對阿媽又體貼,踎低幫阿媽整理鞋帶,單依點已經吊打港女啦,當然我不阻止你話佢做show

link:

之前睇中醫見到佢睇醫生真人幾靚女幾好人

童顏，但明星黎講真心唔靚

講多d

又幾正bor

我係女都中意佢
入咁耐都無花邊野
淨係俾丁子高隻野食左隻豬姐

入行咁耐

以前有套日本電影
香港譯做「打機王」
佢唱港版主題曲 當時已經覺得佢好正

近鏡睇原來個樣咁假

佢邊有女俾人食

我都靚

佢個鼻做乜撚野？

哇 佢屙尿落佢嗰度啊？

同而家一模一樣樣

老雞是沒有人要.jpg

狼？

覺得佢唔靚，不過鍾意佢做戲

做怪談已經好撚正

白白淨淨冇性病

番工見過真人塊面勁膠 又西

lm

光波24書網

甘你老母啊

西條撚 好人到仆街喎
利申傾過計

好識做人，永無西面，工作態度好

佢對人嗰種態度真係不得了 勁有教養

好聽咪係 唔好聽咪份人好假

好撚吸引

連登仔乜9都有得屌 人地唔撚識你Ka 好態度對你仲想點

其實好正常。
換轉係我坐佢隔離我都係扯

黑木耳

屌，你唔講都睇唔到
一直都focus咗係zoie度
btw, 巴打你gay test failed

樓主條片 睇到我面都紅曬

被你發現左tim

好想娶佢

我未同佢離婚喎

點解唔避開 驚比佢哋咬定點

清一色豬閪垃圾 仲好意思話高質

完全冇

似狼啵 正常狗痾尿應該一野叫佢走開啦

37歲都仲好正
把聲又好聽

條女眼角高專吊金龜好多人都知
你呢啲毒撚打下丁咪算囉

唔怕同你講，同佢做過下野，人好有禮貌笑容多

譚凱琪

樣靚身材正的譚凱琪一直是不少男士心目中的女神，儘速現年已是36歲，但仍然keep得非常好。入行後曾跟丁子高有過一段情，現在未婚夫是餐廳太子爺，恰巧跟沈卓盈男友一樣是富二代呢。

初戀男友是丁子高

2002年，19歲的譚凱琪戀上丁子高，只是二人拍拖約一年便告分手。當時被指花心的丁子高身邊有不少女伴，亦讓譚凱琪欠缺安全感，她亦因男友的報導而感到不開心，曾一度陷入抑鬱的狀態。

跟丁子高分手之後，譚凱琪沒有公開戀情，直到2014年被拍得戀上餐廳少東Enrico，外間稱Enrico擁有多間餐廳，甚至將集團旗下美式餐廳交由女友管理，男友更以大手筆買下一個九龍塘單位，與譚凱琪共賦同居。如今二人拍拖三年感情依舊穩定，更明言跟男友對結婚有共識，將在兩年後組織家庭呢。

條隻有幾間餐廳就叫吊金龜 好撚幼稚

好有譚仔呀姨feel 不了

x2

至少講野無譚仔口音

覺得佢幾好
只能講佢以前遇著丁生唔戴眼識人

被丁子高食咗隻豬

真人靚 冇上鏡咁膠

肉便器

好多巴打都見過佢真人

識講日文
晚晚廣東話同日文雙語廣播

想瘋狂同佢學日文

唔知點解覺得佢好撚樣衰

有片?

當年最鍾意係杰寧公主

淨係做天嬌就正

根本雄性一靠近佢都會獸性大發

咁先可以中出

連登仔開始反，即係上位有望

d腳趾同姣余有得揮 好撚工整

呢個差好遠喎

呢張真係好可愛啊！

後生正勁多

依家都後生

呢條女專溝有錢仔架.

無呢張前傳點成事？

佢後半部分個表情先係重點

要睇完前面先睇埋個表情

渠頭果套

我愛譚凱琪

埋單首選

呢啲拜金女包佢一個月晚晚屌算
結婚就不了實戴綠帽

甘帽信心?

太正啦,一post已經睇左

女明星咁索 唔溝有錢仔 唔通連登仔咩

我要發憤,做有錢仔!